大家有咩聖誕願望？

我先 開開心心咁過埋今年年尾 唔好再有事令自己覺得失落
大家都可以講低 希望會實現

想同佢拍拖

加油

希望自己過得開開心心 可以解答到心中既困擾

就算無可能 都想講
我想佢同我一齊 或者佢永遠冇男朋友然後同我好似而家咁

希望可以學懂「愛」屋企人，男朋友，自己身邊嘅人同自己

想拍拖

唔好繼續黑仔

香港獨立